<resources>
    <string name="advanced_settings">Cài đặt nâng cao</string>
    <string name="dark_mode">Chế độ tối</string>
    <string name="language">Ngôn ngữ</string>
    <string name="vietnamese">Tiếng Việt</string>
    <string name="english">Tiếng Anh</string>
    <!-- Navigation Drawer -->
    <string name="nav_header_title">To-Do List</string>
    <string name="nav_theme">Chủ đề</string>
    <string name="nav_faq">FAQ</string>
    <string name="nav_feedback">Phản hồi</string>
    <string name="nav_starred_tasks">Nhiệm vụ được gắn sao</string>
    <!-- Theme Screen -->
    <string name="theme_title">Chủ đề</string>
    <!-- FAQ Screen -->
    <string name="faq_title">Câu hỏi thường gặp</string>
    <string name="faq_q1">Không nghe được âm thanh nhắc nhở</string>
    <string name="faq_a1">Bạn vào Cài đặt điện thoại → Ứng dụng → To-Do List → Âm thanh &amp; thông báo, hãy bật “Cho phép âm thanh” và kiểm tra xem điện thoại có đang ở chế độ Im lặng/Rung không nhé. Ngoài ra, bạn có thể vào phần Cài đặt trong app → Âm thanh nhắc nhở để chọn lại âm báo khác.</string>
    <string name="faq_q2">Không nhận được thông báo công việc</string>
    <string name="faq_a2">Vui lòng kiểm tra:\n• Cài đặt điện thoại → Thông báo → To-Do List → đã bật chưa?\n• Pin → Tối ưu pin → chọn “Không tối ưu” cho ứng dụng To-Do List.\n• Một số điện thoại Xiaomi, OPPO, Vivo cần thêm bước bật “Tự động khởi động” và “Khóa ứng dụng trong nền”.</string>
    <string name="faq_q3">Làm thế nào để đồng bộ danh sách việc cần làm giữa các thiết bị?</string>
    <string name="faq_a3">Hiện tại phiên bản miễn phí chưa hỗ trợ đồng bộ. Tính năng đồng bộ qua tài khoản Google/Firestore sẽ có trong phiên bản Pro sắp tới (dự kiến cập nhật tháng 1/2026).</string>
    <string name="faq_q4">Cách đặt nhắc nhở lặp lại hàng tuần</string>
    <string name="faq_a4">Khi thêm/sửa công việc → nhấn vào “Lặp lại” → chọn “Hàng tuần” → tick chọn các ngày trong tuần bạn muốn (Thứ 2, Thứ 4, Thứ 6…) → Lưu. Công việc sẽ tự động nhắc lại đúng các ngày đó.</string>
    <string name="faq_q5">Làm sao để thay đổi giao diện, màu sắc của app?</string>
    <string name="faq_a5">Vào Menu (≡) → Cài đặt → Chủ đề &amp; màu sắc → chọn 1 trong 10+ theme có sẵn (Xanh dương, Hồng phấn, Tối, Tím galaxy…). Bạn cũng có thể bật “Tự động theo hệ thống” để app tự đổi sáng/tối theo điện thoại.</string>
    <string name="faq_q6">Gỡ cài đặt app thì dữ liệu có bị mất không?</string>
    <string name="faq_a6">→ Nếu bạn chỉ dùng phiên bản miễn phí (lưu local): dữ liệu sẽ mất khi gỡ app.\n→ Nếu bạn đã đăng nhập tài khoản và bật đồng bộ (phiên bản Pro sắp tới): dữ liệu vẫn được lưu trên cloud, cài lại vẫn còn nguyên.</string>
    <string name="faq_q7">Có thể chia sẻ danh sách việc cần làm cho bạn bè không?</string>
    <string name="faq_a7">Có! Bạn vào danh sách → nhấn nút Chia sẻ (biểu tượng gửi) → chọn “Xuất ra văn bản” hoặc “Gửi link chia sẻ” (sắp có trong bản cập nhật tháng 12/2025). Hiện tại bạn có thể chụp màn hình hoặc copy từng việc gửi cho bạn bè.</string>
    <string name="faq_q8">Ứng dụng có hỗ trợ widget ngoài màn hình chính không?</string>
    <string name="faq_a8">Có chứ! Bạn giữ khoảng trống trên màn hình chính → chọn Widget → kéo widget “To-Do List” ra. Có 3 kích thước: 4x1 (danh sách ngắn), 4x3 (có nút thêm nhanh), và widget trong suốt rất đẹp.</string>
</resources>